本港今日（31/5）新增兩宗本地確診中國肺炎個案！

隱形傳播鏈

嚇死寶寶了

又收政府錢

女同事都中左
又一個cluster

兩宗而已，何足掛齒
街照出，k照唱

以後都要戴口罩出街